如果耳和鼻係james 邊個係jr?

摩閪先？

iwobi=durant
moses=curry

老鼠=zaza

得耳和鼻係咪即係冇眼睇?